於畢業禮共妳興奮合照

不過也始終不夠時間

cls

天高地闊受過苦洩盡氣
得我陪伴妳 不見不散